毒撚中新手想玩band

自己一個彈咗電結一排有啲悶
想睇下有冇ching一齊玩下
我自己中意玩metal core ，BFMV呢類

同埋punk，以前Tonick嗰一種

有冇ching有興由0開始夾一隊band

利申返先 唔勁

巴打幾歲？有興趣

師兄你玩咩位？

留TG 傾下?

A wavy line in front of a chord means to play the notes one after another beginning at the bottom. A rolled chord is a type of broken chord. It's a chord whose notes are played quickly in order, as opposed to simultaneously; to give a chord a harp-like effect. Use fifth and third fingers on all broken thirds in the left hand and forst, second, third and fourth fingers on A, A sharp, B and C in the right hand.

added

推一推po先